紐西蘭總理稱台灣同香港為國家！要撐呀！

唔好俾班小五毛得戚！

Pushhhhh

中國驅逐美國媒體，包刮港澳

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署